入此post者2018dse有3(21)

disliked

咁快兩個負皮

你地砌電腦會去邊到？

見到其他人已經打算 讀HD/副學士，到台灣/內地 升學 ；而我…… 重考一年。
感覺極糟，原地踏步。
不過，我的目標由此至终也沒變；
香港公開大學 檢測及認證 ，收19~20分
不後侮，繼續走我的路。要努力，堅強，邁向未來，今年畢竟只是失手，考試太急躁了。

bba>>>>>>>>other

就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

負皮既係咩心態？

岩牙

英狗你真係好撚on9

跟我一起入ou bba啦

系啊，吾明做英國人隻狗有咩甘好牙

123

你都系打漏左英文兩隻字姐

如今我已漸得 心靈上的依靠。

朋友，岩key的便在一起，不岩key的便分開，反正天下間，人，大把，多的是。
朋友，就是隨着 環境，身份，不斷換人再換人。
我不會為區區 朋友 而去執著，朋友失去一個，可以再識一個。
太simple了，這個社會很現實，有利益便聚在一起，沒有的便分開，甚至互相廝殺。

從今以今 再沒有必要開無謂的 傻的嗎 post以作宣洩自己的情緒了。

因為我現在朋友已經夠數，男男女女也有，到9月大學 開學…
應該可以完全overlap 100%
😅

😅

我不是炫耀，我只想說，我有足夠的朋友 给予我動力，鼓勵，互相扶持，好warmful
😊
。

我並不是 孤身一人 的年青人。

重生，
重新被這樣子一大班人所 認同 的感覺很不錯。
初中強悍的社交能力，如今 依然寶刀未老。

David籽

茅笑牙我

5年後的自己，大學生new grad.；
我會跟社會主流一樣，
一份正職 +一份兼職。
所以現在想考多一些 專業牌照，為將來的 兼職 鋪路。
老爸 常跟我說，
『機會是留给有準備的人。』
很有道理。

我懷疑條友開分身負皮你

邊個甘得閒開分身啊

唔緊要啦 我留個言佢轉幾次ac負皮咁辛苦又諗得過

今天，水試 完美通過。
接著下來，將 把一切心思放在泳池上
日日操 四式
😡
，型爆成池
😅
。
再考上去，
救生員，
游水教練 不是夢。
😤

游水#考車，
7,8月共花了 ~14000元，
全部是 自己賺的血汗錢
😈

😈

將來 兼職，
可以 巴士司機，教練，救生員。
😃

為了更美好的 將來，
出路更廣泛，
而 努力。
‪#‎機會‬ 只會留给有準備的人。#
我，不想再被 女人 看不起。

physics好好玩..

邊個負皮曬蟲仔d 留言

得你一個咁無聊

佢up咗啲咩

問邊個負皮我
算唔算問自己

系我我會認，吾好冤枉我牙

甘我幫你負皮尼個啦

笑能死

Thermodynamics🤤

sor，金日冇鎖住神輝籽比佢出左黎搞搞震
5好2c

煩 女人，同時來 幾個，選誰好？
煩 朋友，男男女女 一大堆，怎樣安排好？
煩 事業，選psy nurse，還是T&C E`E好？
煩 父母，因為忙於工作，赚錢，相聚時間少之又少… 我怕錯失…

合共[四大煩 ] = 天天失眠。

金晚反去汁尒幾劑吊到尒嗌哂5巧仙得--

ching睇好d啦

吊，神輝b成應日負皮
有冇青同我一齊搞番個‘‘洗讚小鴨鴨；抗衡下

好波
我第一個十卜

生個今年0碎❤

g錯

hoball,我而家系洗讚小鴨鴨第一隊長

巴打識唔識notebook降溫方法

禾系隊長^^

系，陣間距一5小心食左朱古力就gg架拉

巴打我記得你係18dse?

比你做第一把交椅又典話^^

未必系壞事，hk又少個on9籽

甘能正><

🍇刀5吃得

佢食橙食埋橙皮

招假關,,,牙妹家姐（5要巴打）

牠用鼻哥吃😓

食屎食埋屎皮

2個c打生5到-.-

系wo,咁助養神輝b算la
順便用來練拳

正皮哂你地xdxd

浸落水度用

人生冇22了
人生冇22了
人生冇22了
人生冇22了

叫佢摺傳單養禾地算-.-

等食F拉你--

咁快開新po

比我用左黎叫春

你班友真係做馬全職廢青=.=

多愁善感

想死

珍牙

矛禾睇住2分中就比人炒lu
教極刀系打斜摺

大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大

未學heat and mass transfer牙==

中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中

咩黎

完來貢能春--zz 助養泥刀哂米飯錢-.-凸

吊，神輝籽有fd幫拖負皮，一野2粒痛能到
小鴨鴨團友出動幫拖牙

中度弱智系甘
我輕度都做到睇場

Fluid mechanics+thermodynamics

Fuck Me chan ics

欲望無限福氣有限

[url][url][url][url][url][url][url][url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

small fat ar

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

```

嘉倩玩完未-,-

巧令悶牙

對吾住牙

叫g啦

打雞囉
諗下自己前路

禾門是耶和華最寵愛滴2囡

劉青

門徒：吾好搞我ge天使，要搞就搞我個兩個處女啦

考然試G後吾想打雞
矛京巧挽
冇incentive令禾打

有牙，食雞啦

打機都冇incentive-,-

不要走 大鐘即使敲響 你別放開手

珍

我們在時代與金曲之中失去

捨不得有幾多 得不到有幾多 這感覺大概你都遭遇過

分針短針錶圈中競賽

一生中幾多過客探訪
幾多數不清瘋癲錯過
世界每秒轉動沒法勸阻

夠鐘死心了

出黎同我飲酒先唱la

呢兩個post洗版同 quote嘅人小心生癌

你好狠毒

提人小心都狠毒=.=

-,-

臭雞

挽pubg既叫聲泥听下

聲

吃緊飯

我玩

洗到夠1001人生就有(22)了

用生命洗版

下個post就叫依個名

挽既留 pubg名-.-

@moralityprince

柒少陣啦

想玩又畀你鬧=.="

你係撚呢個名咩
個個都知你係弱智唔使特登show出嚟架

巧

唔好怪為x啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢網友 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

人生冇33了

我激嬲左劉青

想出嚟見你哋 又怕醜 典算好

我都係

霞b(小毒毒)

我驚出到嚟你哋成班mk籽。得我一個四眼油頭毒撚

On9

連登啲人信唔過

我真人似阿源

出到嚟實打7你條偽毒4mk

+1

吊佢幾獲出下火先啦

就是我上幾日上嚟講嗰個fd

你地成班mk籽禾典算仙-.-

正 夠純情

女既話吊一獲
男既話吊十獲

Where? 23抵屌wo

埋土

黎啦 不過係都我京京先

而家去埋土做咩啊

雙餸飯條隊長撚到。。。

哇好能mk

禾仲京

哇你想即刻相認ME

系。。mk到

駁5刀

R青真人一定好大隻溝屎女嗰款

R ching

夠膽自己一個落bar應該好靚仔 真男人

女人

咩牙

月尾珍品香牙

佢系絲打

祝你3332=2

你巧衰啊

如果我有返即刻拉你去飲酒

你比狗屌

唔夠膠牙吊

巧京牙

禾今年七碎

6月尾？ 25號前得唔得

唔夠糕

23？星期六黎

得

連登仔第二屆聚會

禾個樣同金鍾毒l差不多

有一刻看錯成金鍾國

厚德國

公主

米右系

哩個我嚟

左系呢

尒mk d

你大鑊拉，公主份人巧小氣

哩個真係我嚟 2+刀5太敢出街 京畀人指住嚟笑

清幾令囝

佢好似永久封左我

完全封鎖*

就咁啦

尒有去金鐘m記

有牙 人生做得最錯嘅決定

點解 你jm9嚟

jed

話佢係臭雞

睇唔到個樣梗係靚仔 我樣衰過牙龍少少

個頭幾型

抵能死

Thx❤️

公主呀公主

禾染巧多牙

想見潛龍真人

我有3會自爆

26分（英文2）

吾好走數

呢度可能我最低分

尒幾多牙

你依家係ust

ust math收hkcc係咪3.4

金鐘m記係幾時搞架

幾高牙你

個時未入lihkg

23分讀緊shitty

150 100kg

B5 21

26分做緊失業失學廢青

我係真c既糕度

你係真c

ok 牙

You same as ka ching la-,-

高既真c

兩個21分
一個hku一個Ust

很想入cu哂銀時

禾吾計m2 b5 18
計m2 b5 22

吊我唔計m1等24分-,-

清你ust咩科grad

做禾c弟

命運真係諷刺

橙

Apply math

數撚

係
但都要怪你自己唔及早正視英文問題

人生冇意義了

其實系走錯後門

fyp做咩

英語霸權嘛 ，幾時來個胡語霸權

Audit shitty acct？

牙布

hkcc真係後門狗嘅明燈

係呀
有咩唔滿意

Hkcc有冇blackboard?

冇辦法 其他科完全唔sick

當初唔試下minor文科？

咩係blackboard
黑板

你jm9

茅啊，巧滿意

你同學嚟

Shitty真係多on9

話曬家下打機開下台每個月都有幾皮啦, 都唔明D廢老點諗

岩先食飯果陣同老竇講

我 = 老竇 =

我: 我諗住遲下去港大讀書
佢: 咁咪幾好囉, 咁我都可以同班親戚有個交待
我: 但係讀電競你點睇?
佢嬲嬲地: 電乜撚野競啊
我: 而家果果都走去打機賺錢架啦, 閒閒地都幾皮一個月啦
佢拎住支筷子指住我: 打機賺錢你屎都冇得食

講完就開鳩我拖, 跟手剪埋上網線
想問下各位ching 我應唔應該報警

好彩我唔系讀shitty姐

我諗緊HKUE好唔好

收到風太空電莖grad可以去NASA揸火箭

急不及待地想玩玩了

搵Lecture notes既網

條友唔識用emoji

hkcc用moodle

擺明野雞黎

都係shitt一部分啫

Cccu?

讀city入到黎個post都要比人批鬥
On9

人生冇21+1了

克板
矛牙

完全封鳩佢啦

physics好難牙

shitty jai

邊個啊？

i know that feel bro

C你老母咩

做咩無啦啦變左人生攻擊

搞事既過主啦

連登系金

又點

by cuhkbanters

烏sir分身？

人生已經太多煩惱

係度被人叫慣
已經冇咩feel

City都好d啦，asso/hd最慘 （Dicky仔之狙擊）

引用

咩煩惱

英文

吊呢度個撚個都係咁架啦
你咪又係其中一個

你d emoji令我好想完全封鎖你

睇唔起人既人
都唔好指望自己會被人睇得起

鏗哥好似好勁
知吾知佢background

ive->hku yr1
依家覺得4歲清仲屈

好似係鐘擺定理
電腦計果d咩position,velocity
再用mathlab畫圖
再present

點勁法

我矛惡意ga

咁physics既
仲以為會做d關finance事既fyp

上連登勿認真是常識吧

polyhd->Hku yr3

中英文都衫 同埋矛興趣

語文吾等於文科wo

連登好多勁人

龜sir呢？

怕中文同英文令我冇3.4

你條友恥笑人前望下自己先啦
你又讀咩咁勁呀

hkcc正常有B+即係3.5

吾怕啦，hkcc 3.4巧容易姐（計埋lang killer）

B+吾系3.3咩

仲有physics
唉

邊有恥笑人啊？

你唔止英文差
中文都係

個個刀半桶水去考
䀆量做

系你中文差wo，你邊度看到我恥笑人先

真係要勤力d自修下phy

Applied math有科elective係fluid mechanics

後面d topic
dse冇敎

好似好4不像咁

清second up grad?

ive爆4，今年如無意外應該hku first hon

我覺得polyhd 3.6去到hku應該都有3.4以上

鏗哥威武

ive hd好似有8-10科毒，但係吾難高分

科科都要A range應該幾難。。。

pubg 羅清玩唔玩

有d要背但係題目系直接
有溫就識

但IVE無A+ wo

電話無電，10點ok？
順便沖個涼

好

吊,過3都偷笑
讀完poly d雞雞級課程駁上去仲要同d勁人讀
未計我d英文幾垃圾-,-

poly課程邊算雞雞級-,-
話哂都係大學野黎

讀ama讀到自己都驚,係咁背式代式
雖然唔排除hku都係咁

真呀，我d英文都麻麻

好小姐，係得rolling, wave function, second law of thermodynamics係新姐

ama係易既。。。
但其他本科野真係堅料黎

希望我讀得惦

btw雖然鏗哥成日笑9poly但其實禾系鏗哥fans黎

各出一條lq

本身預全5,有3就仆街

咁能串咪入黎牙

改有5星星咪得

屌我又唔記得加英文

我之前個留言提左你啦wo

我rolling嗰條完全唔識

全3都好

hku好似好能多car

我都系
rolling吾識
entropy右吾識

好似要讀12科？

唔撚係掛..
之後yr3好似有個小fyp
yr4個個堅野要1萬字,poly 先5千

幫你跳出comfort zone

你有冇考過ielts牙

Abstract呢邊抄少少，嗰邊抄少少已經唔少字啦，不過好撚煩

冇,本身諗住考,不過唔洗就算

報yr1仲好
冇咁辛苦

又可以諗真d讀咩engine

旦系我都京英文吾好

真

Yes~

同你出黎食飯驚被你discriminate我

唉,矛得避,最重要始於係英文

小學已經淨係鍾意毒數
某d topic又好敏感
已經冇諗其他lu

入得hku一定要英文好

apply math有咩topic 讀

吾緊要啦，做數學家都ok啊

發現嘉靖同Regan都巧巧啊

毒數=數學家=.=|||

去外國發展會好d？系香港幾乎做咩行業都會比人歧視ga啦

你讀咩科
我讀你既科刀實比你吊打
本身master都想去你到毒
點知成科摺左

Prob
Apply stat
Game th
Stochastic
Simple diff etc

我同大家食飯實冇壓力
仲可以屌我廢青添

ust有科Financial math master好似好正

而家又辛苦又冇$

但做d無興趣ge野好辛苦

而家做緊咩工？

有冇20k

grad咗喺香港好似冇乜發展空間，又要同mech、industrial爭飯食
可能最後都要北上

北上要識胡語

做下個習總

好耐冇講，已經連完整句子都講唔到

ok啦，簡單過英文（胡語出名系速成語言）

香港有錢先生活到

窮撚只能生存

有錢就可以日日hea了

會計既難度我諗都難d同maths比

羅清are you here

i m ready for pubg

你地shitty而家會計學到邊啊

online未

已經唔係好想理你

仲未開到驚

點解啊 ，我又無惡意ge

電雞本phy書好正
學到唔少野

法國自己好鐘2留意d人d心態同言行舉指
想搵d資料睇下
係咪專門有個term?有冇清g❤

留名學野

好啦咁
彩返你

psychology

羅清pubg殺人好勁

3場食左2次雞

如果有鏡實射死條pk仔

Btw我手車係咪好勁

吊我望都望唔到佢係邊

又好似未去到咁高級

好過公主N倍
女人揸車

metamorphosis

覺得自己做人好能面面俱圓,好多fd都話我講野好小心,唔g係咪咁冇咩真係好交心既朋友

behaviorism?

5g呢,由佢了,岩岩一時興起

google埋都5g咩來-,-

我玩pubg走開佬
鍛煉到拓海既車技

屌笑左

得紅點鏡，喺個moon到望個去得粒芝麻咁大，瞄能到眼殘

下次挽過

我覺得係好事黎

遲d出黎做野可能係既🚬

你老母唔做雞晚晚比人抽插都生唔到你個白痴仔出嚟

5好嬲拉-.-'

上連登9up下貢認真

我之前都被佢吊過

hi

挽牙

禾都係9up下，5通真系屌過佢老母咩

我打緊ps4
聽日先

同禾挽
岩岩比人放飛機，好angry

好啦咁
玩一場咋

岩岩開左，等陣😧😧

88
我繼續打ps4

系

點解

電機B幾時返黎

偷影？

好爽 爽過卜嘢

傻仔

點解咁能夠膽

真係被人捉左應該上得報紙
埋大學生偷影國家總統被捕

其實都正常既
可能以為你意謀不軌

發現每月最大開支係飛的

134

普京wor青

霞b瞓了 早抖各位

mk籽

挽到岩岩

最后一場食到雞

近況好嗎
每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

重5訓，想屎?-.-

你夠係

而+訓-.-

而-唔訓？

on9仔

吾記得左嬲緊你，吾再應你

仲唔訓

日日天光先訓

做廢青多麼好

做左成個月
好厭

天又光了

蟲仔fortnite勁唔勁

靚既時期已經過左
以前係比有讀英文BIO既人輕鬆拎A同A+
而家改哂形式 有讀BIO都未必A到 冇讀更加A唔到

CAR最忌讀D比有底既人屈既

咩intro econ
life science
日文
為興趣讀就爛到仆街了

讀D大家起跑線一樣既 努力少少就B+ - A

(我CAR 兩A兩B+

今日冇點訓

Office
全日對住部電腦好能悶牙痴線唔係我style 仲要唔識先慘

梗係冇la
Intern都唔會有一皮
之前學生dse狂補
接能哂加埋都係19.5k
返完公司繼續去幫人補lor
蕉狗晚拾，冇半條命

聽講考牌都一樣咁繁複
我果d要6皮...真係搶錢 不過考埋再算
洗濕左返唔到轉頭

尋晚收工攰到pk返左屋企就昏迷到朝早 冇落到吧

虫

吹牙

lim 廢青day n
n->∞

人生冇22了

開sen等完sen
完sen等開sen
開sen等完sen
完sen等開sen
開sen等完sen
完sen等開sen
開sen等完sen
完sen等失業

做人有咩22

開sen等完sen
完sen等開sen
開sen等完sen
完sen等hku開sen

巧京矛柯花牙

巧灰牙

就快有(22)la

做咩唔能訓

早知早啲去旅行
而家先去 搞到暑sen返唔到
迫住做廢青

禾巧中意毒書牙

宜+矛牙
張來刀矛牙

煙為禾掛能住尒

（毒能+厹）/2=mk

University is mk behaviour

朝早補返 不過唔酒了

true牙
so mk牙

幻茶

ball c mow 牙

mk

唱緊mk歌

Neway皮c喵

陳日4點幾瞓 而家先醒

我7點幾訓
都係而家醒

甘有麥car冇底讀都ok?

+1牙

食雞CAR

出咗街嘛

卜左幾耐

冇卜 去咗諾士佛臺

幾時叫埋我

你地日日都係放假

打機到700？

禾已經開始做緊summer course個project，不過今次有囡同谷

噚晚係我第一次去諾士佛臺 毒毒都係跟fd去
港島就熟少少

日日如是

以前好訓得

而家好唔訓得

龍仔就快放榜

令5令

死mk籽

有3佢就自爆

矛禾貢令==

清咁樣chur自己做咩

毒撚樣

搵下data entry算-.-"
打下字睇下文件 牛b

毒能最啱返毒能工

mk籽岩sell保險

5系講笑,真係有fd返緊保險
不過唔熟

尼句珍

我都希望自己英文升到龜 不過唔是拎3

如果+靖今年meet5到offer而牙龍英搵冇3嘅話就可以去hkcc後樓梯玩c眼

是令U**

腳腳

Abs**

儲錢比考試費

你巧巧人啊

偷拍女女？

冇犯法架喎

-.-"

有得坐系巧事牙

整錯

毒L行為嘛（當你性騷擾）
#me too

條女而家點牙

好重口味牙

有得奶你奶吾奶先？

撈 完全唔靚wo

想做outdoor/talkative既工
反而唔想自閉

你想奶邊個啊甘

sales？
定財務策劃師（保險）

隔嚟po個大陸妹

我屌過她巧多次啦，她好鬼死淫成日話想再黎一發啊

不了不了

龍仔會自爆我做1千下掌上壓

等你

我記得你啦master大大

互相格劍更稱心

龍仔仲未起身?

借loan算啦

佢夜訓

早訓，今朝先訓

要還牙

聽朝先起身

佢訓左巧耐

我都借左5萬幾
重點係息率真係好抵
non mean 都係1.× 厘

[url]肥絲大隻[/url]
上面BUG左

引用回覆再預覽

編輯再預覽

公主巴打

123123123

點撚樣

141141141

叫尒啫
金能串

買個刨叫fd幫手剪下面嗰層頭髮好唔好
好撚熱頂唔順

依家先醒

叫下春la

我本身undercut 而家嗰層長返

mk頭

掃地

[img]冇圖[/img]

冇心情應你

又BUG左

屌你老母

問下有乜car好讀都鳩答
on撚柒鳩

龍仔

唔係on居龍

sor lo

4歲ching係咪搞緊HKU入學手續

未註冊

人生🚬🚬

lemon tse

但係首歌幾正

系。。

checklist:
搵工
剪髮
染返黑個頭做毒毒

好聽牙哩首

唔想so你

尔個頭而家麥色

要告別理想怎算活過

mk子改不了mk

你地推post都幾快

小啡

...

禾啲紅毛毛都甩色甩到啡啡地

圖

有fd讀過咩宇宙學
a左
佢dse英文2222

影唔島架

金毛

好能mk牙

一陣影lor-.-"

尼個po得禾同牙虫系毒撚

你就快做hku仔了

好想要條5籽牙

好想要條3仔

ez-.-

英文差真係慘過食屎

潛蟲一跌落渠就連部單車都失去

邊有咁早
科大8月先non jupas reg day

mk仔 mk仔 就如為xxxx

刀系毒撚牙

U有尒分

很想入中大

442452

中大G:
Email
Renee

很想入中大 ×n次

n->1/0

Renee

我目標係推到33個post

臭雞
以前刀叫做正常
宜+不了

我都想入CU
唔想入chinu

很想英文有3

都話中文2

大家都是CU仔

undefined

1/0+

禾科diona吊打佢地拉

讀gcs=g

珍
個種氣質

後面5科估中其中3科 總知我中文2咗

點解咁多人狗衝科大科gcs
依科真係得啖笑

數學2

有diona咩科都多人讀

有女(好似系

有d道理。。。

g前講過數學幾分啦

bba夠多女

吾怪得梨成日打錯子

身邊多厹

3

唔通劉清多厹咩

右岩

邊夠牙龍你26分咁勁
冠絕polyhd

2 choose 1
renee OR email

認真
收到風有條友唔知29定30分

email起碼都對奶牙

renee

X2，唔明點解支那study都咁多人衝

email

好能MK

九成九當水泡

法官大人。。。

I will choose....

none of them

吾比有興趣

1%

比，話哂禾地腥港人始終都要背靠祖国

冇金少

珍牙
強国蝌科大學

收到wind原來霞b好靚囝

技*

people don't laugh
dogs will bark

英文幾多wpm先叫正常 見啲公司要求35

wpm

MK籽洗撚學

word per min

我啱啱test完得51

望著keyboard?

冇

F=ma

金禾頌曼

PV=nRT

pk=689

e^(ix)=cis(x)=cos(x)+i sin(x)

Lm

e^(i*pi)=-1

where can die

777呢

where

hell=777

i dun no

pooh pooh呢？

Complex Analysis

嘉靖呢？

very complex =.=
i learn a little bit only

禾女神

我好想奶她啊

Lang center想幾時出龜
最遲考嗰科都出得快過最早考嘅英文

lang center嘛 ，咩u ge質素都係差過其他

Me only know euler’s formula

米右系爛

你其他咩grade？

非lang科：A+
lang科A或以下（胡語同中文除外）

i know some contour integration, cauchy residue theorem, laplace transform

which u?

Hsbu

1B+
1A-
2A
2 未出（計埋英文)

適用於有4.3/4.5滿分geu/asso/hd

勁啊

學霸

話說有人會背熟中文台詞ge片然後不斷重複loop英文版？

禾吾過衫了

Chem eng d科好易A

dean list la

英文要A-先有

羅ching grad左做唔做到engineer

男神

英文唔算流利、溝通技巧又差，唔知夠唔夠爭

因為少少嘢發咗屋企人皮4 嗰下好能嬲 但係佢on9在先 唔g想典

禾刀系

我都記得你呀同校嘛

馬會都有機，未試過
睇賠率起碼一世唔悶

馬會

今個SEM最後低空飛過
FINAL炒左 但出黎既GRADE比想像中好
engine科真係不可思議

都ok ge，人工吾低

幾多gdp

好吾開心

做乜撚野又

食檸檬？

但唔識ball 要學

曾經 想過走
卻並未看透
你可希望補救

頂埋final yr就爽啦

我都好耐冇番poly...等成年先行grad

聽你唱歌 死了 也甘心

g唔g世盃邊隊好

羅清 pubg?

一定系中國

5g-,-

電話冇電，10點ok？

k

好想吃糖

盧巧音原來近幾年仲有出新歌
仲要幾好聽

申請緊骨灰龕

唉，諗起扔左一皮野個心就拿住拿住

唔係當學費咩

poly個度，本身驚meet唔到

反2日ptgf都喺反到==

我窮l🚬

HKU大把世界= =

辣殺POLY連4歲細路既錢都要拎走

青你嚟緊就做嘢唔讀上去?

想寫執求情信話我汁三個月紙皮先草夠$食一次m記

我連入唔入到行都唔知 =.=

1皮野對學生黎講真係重創

=一部電競laptop

Poly ee得啦
得兩間u有-.-

1皮咁貴
我上年都係5000渣喎

=,=實際搵過工發現N展真係爆左

唔係掛

做it狗算

Cs=神科
可惜已經洗濕咗個頭，返唔到轉頭

搵intern搵左十幾廿份
有3個interview
冇offer

快d轉major讀會計算啦

我中同 CU IT狗 D公司係爭住要佢

仲要佢GPA唔靚

屌呀

會計好啊

Cu cs

但要驚中年失業

我讀文科，幾間公司畀咗offer我 5解釋了

Ching sick ball

Cu cs non jupas好似都要3.6-.-

ai

Emsd

其實我之前上網偷相9up

讀EE好似多數計d
cs好似打code多d

吊..

ai講到口都臭

畢業掃地5係講笑

十年後

好似間間u唔同

audit打算考acca？

hoball

未驚過
會計重點根本就唔係入數
Ai做到好似人咁落決到定同識判斷先算

愛才

應該考

我有咁猛料5使同你地喺到9up啦,不過5好亂咁些牙啲相出嚟

HKU係
POLY就加減乘除 SUB數 背式

其實工程都係背式sub數

真，除左kc

數最難其實應該係細電

未學到tax啊我

岩，我要做會計打手

最乞食又最難

cs好撚極端（有人覺易有人覺難）
吾知點解

城大打手

天份、智商

其實design program第一步系米flow chart
因為吾寫flow chart出黎要撞code+fix bug
有時候覺得無從入手

仲要點樣可以人肉準確甘run program

我都驚讀唔黎

仲有點樣可以人肉準確甘run program

好似做狗咁

有冇未來工程司講下大/細電有咩分別

同大細波差5多

大波>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>細波

我對肥籽波刀幾大^^

5叫我，屌你老母

您系米雷9佢地=,=

驚你唔得閒ma

雷狗

渣下0k?
我134cm 32kg 肉都冇忽

我白金牙，果兩件

搵食同乞食

幫你打j刀得

未寫過program，淨係寫過matlab function
不過program都係好多個function合而為一，只要諗好點將你想要嘅嘢變做一個個function其實唔係太難，所以寫好flow chart就會明確好多。code唔識可以上網搵

利申9up

你5問右g我5得閒

能成為密友 大概總帶著愛
但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該

甘禾吊你屎忽得5得

勞斯萊斯個bgm真係好撚好聽
有冇類似嘅介紹

緊系5得，會失禁

神輝b偷玩我部電腦

唔好咁啦
依家玩？

thx

wait me

5好畀反佢吃 鎖佢入黑房先啦

一陣人地嬲嬲豬追住你黎負皮

生命冇希望
前路比車撞

負皮到禾好能痛= =

Wait me

次次刀眼濕濕T.T

嘉靖（過5刀3）

嘉靖（廢青）

我黎

真心咩-.-

不過讀cs讀得勁可以入遊戲公司整隻game出黎

禾黎

可能會

要做幾多年野先得-,-

中年失業就gg

唉EE都爆煲
engine真係唔再抵讀

毒咩刀乞食

送畀各位樣衰毒能= =

吊你老母

但我想中大acct多d（但好似要27分先收+英文4）

濛
屌你老母

考試科=A+
無考試（lang）=killer作怪

毒E

禾有金勁就5會毒牙蘇

入刀先講

炒中or英吾算廢啦

讀咩acct呀
出到黎咪又係幫英狗搵食

我相信你得ge

可能要幫共狗搵食tim

很想入中大哂銀時

牙龍26fun牙

你樣衰咩

系啊

香港acct同大陸acct應該幾大分別

26分都冇用
一係30分入精算
一係20分入哂銀時
26分

系，稅法同法律大分別但好似吾知邊間u要讀中國稅同法律

咁你叫定你老細做英狗啦

可以做hkcc學霸牙

識英文吾代表d咩ge，盲撐英國ge香港‘南北’先叫英狗啦（英國人系人）

retake tritake tetratake pentatake hexatake

無限循環

retake都夠辛苦
真係唔得讀hkcc算

師弟

希望我c lit同philo都有a

好波

點mk法牙金次

師兄

你兩個甘渣ge-.-

就系毒埋d咩philo,lit
成個人刀mk左
反而n賤科就5 mk

sor lo，雖然我吾系讀philo同lit

d囡比尒地溝曬

跳水啦你

做咩刀5夠人巧

巧凍

學跳水大叔勇於挑戰冰凍（寂寞）啦

打丁技術你巧巧

屌老母技術出神入化wo你

尒珍系巧能煩

吾好男女男啦

我純情處男又要同你講咩

你係mk仔

-.-'屈人好好玩？

人生有（22）未？

人生冇22

聽朝又要狂補
堆學生final period忙能到

一陣我開

補咩

補數谷exam

F1-6都有學生

學生哥

岩岩食飯聽到d中學雞話m1唔明"微分"
心諗

吊你劉清做咩唔入屋殺佢

好能肚餓 想落街買嘢吃==

雷狗黎

食自己啦臭雞

差唔多開定新po

公主巧勁

人生有（22）了

去到決賽圈個個都有番咁些下 唔好貿貿然開槍殺人

唔知頭唔知路就收嗲啦

i am very thanks you

個2個手留彈